{"id":9151,"date":"2024-05-21T14:43:58","date_gmt":"2024-05-21T14:43:58","guid":{"rendered":"https:\/\/autonorte.fastandstatic.com\/?page_id=9151"},"modified":"2024-05-30T19:46:50","modified_gmt":"2024-05-30T19:46:50","slug":"terminos-condiciones-proteccion-de-datos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/autonorte.fastandstatic.com\/terminos-condiciones-proteccion-de-datos\/","title":{"rendered":"Pol\u00edtica de protecci\u00f3n de datos personales autonorte s.a.s."},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"9151\" class=\"elementor elementor-9151\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-85b5ee1 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"85b5ee1\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c14f4cc e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"c14f4cc\" data-element_type=\"container\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b9a8b98 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"b9a8b98\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0382382 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0382382\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.21.0 - 26-05-2024 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><a href=\"\/terminos-condiciones-proteccion-de-datos\/\">Notas legales<\/a><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7d85e3c e-n-tabs-mobile elementor-widget elementor-widget-n-tabs\" data-id=\"7d85e3c\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;tabs_justify_horizontal&quot;:&quot;start&quot;,&quot;tabs_justify_horizontal_mobile&quot;:&quot;start&quot;,&quot;horizontal_scroll_mobile&quot;:&quot;disable&quot;,&quot;horizontal_scroll&quot;:&quot;disable&quot;}\" data-widget_type=\"nested-tabs.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-n-tabs\" data-widget-number=\"131\" aria-label=\"Pesta\u00f1as. Abre elementos con Intro o Espacio, ci\u00e9rralos con Escape y navega con las fechas.\">\n\t\t\t<div class=\"e-n-tabs-heading\" role=\"tablist\">\n\t\t\t\t\t\t\t<button id=\"e-n-tabs-title-1311\" class=\"e-n-tab-title\" aria-selected=\"true\" data-tab-index=\"1\" role=\"tab\" tabindex=\"0\" aria-controls=\"e-n-tab-content-1311\" style=\"--n-tabs-title-order: 1;\">\n\t\t\t\t<span class=\"e-n-tab-icon\">\n\t\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-angle-down\" viewBox=\"0 0 320 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M143 352.3L7 216.3c-9.4-9.4-9.4-24.6 0-33.9l22.6-22.6c9.4-9.4 24.6-9.4 33.9 0l96.4 96.4 96.4-96.4c9.4-9.4 24.6-9.4 33.9 0l22.6 22.6c9.4 9.4 9.4 24.6 0 33.9l-136 136c-9.2 9.4-24.4 9.4-33.8 0z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-angle-down\" viewBox=\"0 0 320 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M143 352.3L7 216.3c-9.4-9.4-9.4-24.6 0-33.9l22.6-22.6c9.4-9.4 24.6-9.4 33.9 0l96.4 96.4 96.4-96.4c9.4-9.4 24.6-9.4 33.9 0l22.6 22.6c9.4 9.4 9.4 24.6 0 33.9l-136 136c-9.2 9.4-24.4 9.4-33.8 0z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"e-n-tab-title-text\">\n\t\t\t\t\tPOL\u00cdTICA DE PROTECCI\u00d3N DE DATOS PERSONALES \t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<\/button>\n\t\t\t\t\t<button id=\"e-n-tabs-title-1312\" class=\"e-n-tab-title\" aria-selected=\"false\" data-tab-index=\"2\" role=\"tab\" tabindex=\"-1\" aria-controls=\"e-n-tab-content-1312\" style=\"--n-tabs-title-order: 2;\">\n\t\t\t\t<span class=\"e-n-tab-icon\">\n\t\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-angle-down\" viewBox=\"0 0 320 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M143 352.3L7 216.3c-9.4-9.4-9.4-24.6 0-33.9l22.6-22.6c9.4-9.4 24.6-9.4 33.9 0l96.4 96.4 96.4-96.4c9.4-9.4 24.6-9.4 33.9 0l22.6 22.6c9.4 9.4 9.4 24.6 0 33.9l-136 136c-9.2 9.4-24.4 9.4-33.8 0z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-angle-down\" viewBox=\"0 0 320 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M143 352.3L7 216.3c-9.4-9.4-9.4-24.6 0-33.9l22.6-22.6c9.4-9.4 24.6-9.4 33.9 0l96.4 96.4 96.4-96.4c9.4-9.4 24.6-9.4 33.9 0l22.6 22.6c9.4 9.4 9.4 24.6 0 33.9l-136 136c-9.2 9.4-24.4 9.4-33.8 0z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"e-n-tab-title-text\">\n\t\t\t\t\tT\u00e9rminos y Condiciones\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<\/button>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"e-n-tabs-content\">\n\t\t\t\t<div id=\"e-n-tab-content-1311\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"e-n-tabs-title-1311\" data-tab-index=\"1\" style=\"--n-tabs-title-order: 1;\" class=\"e-active elementor-element elementor-element-0f9d6a7 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"0f9d6a7\" data-element_type=\"container\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8f9ab2b e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"8f9ab2b\" data-element_type=\"container\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-57efc71 e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"57efc71\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4f0db32 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4f0db32\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.21.0 - 26-05-2024 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><strong>AUTONORTE S.A.S. <\/strong>identificada con NIT 800.165.694-1con domicilio principal en la ciudad de <strong>Barranquilla<\/strong>, en la direcci\u00f3n Avenida Circunvalar Calle 110 # 43C-91 y con agencias en las ciudades de: <strong>Santa Marta<\/strong> en la direcci\u00f3n Carretera 90 Km-5 Troncal del Caribe, <strong>Cartagena <\/strong>en la direcci\u00f3n Pie del Cerro Calle 30 No. 18A-152 y <strong>Valledupar<\/strong> en la direcci\u00f3n Carrera 7\u00aa No. 21-69 y Carrera 7\u00aa No. 21-89, en cumplimiento de lo dispuesto por la Ley 1581 de 2012 y su decreto reglamentario n\u00famero 1377 de 2013, los cuales regulan la protecci\u00f3n de datos personales y establecen las garant\u00edas legales que deben cumplir todas las personas en Colombia para el debido tratamiento de dicha informaci\u00f3n establece las siguientes pol\u00edticas para el tratamiento de datos personales dentro de la empresa y las comunica a todos los titulares, para que \u00e9stos conozcan los lineamientos bajo los cuales dar\u00e1 el debido tratamiento y protecci\u00f3n de su informaci\u00f3n, en las bases de datos que tenga bajo su responsabilidad y\/o encargo.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>AUTONORTE S.A.S. <\/strong>como responsable del tratamiento de los datos personales, har\u00e1 su mejor esfuerzo profesional por mantener bajo adecuados est\u00e1ndares de calidad de protecci\u00f3n y seguridad de la informaci\u00f3n, todos los Datos que reciba. As\u00ed mismo, propender\u00e1 por garantizar que la informaci\u00f3n recolectada se mantenga en dispositivos y bajo mecanismos id\u00f3neos que garanticen la seguridad, integralidad, acceso y confidencialidad de los Datos<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0bfd565 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"0bfd565\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dbf91fa elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"dbf91fa\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">DEFINICIONES<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c47a394 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c47a394\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Aviso de Privacidad:<\/strong> Comunicaci\u00f3n verbal o escrita generada por el Responsable del tratamiento de datos personales, dirigida al Titular de dichos datos, mediante la cual se le informa acerca de la existencia de las pol\u00edticas de tratamiento de datos que le ser\u00e1n aplicables, la forma de acceder a las mismas y las finalidades del tratamiento que se pretende dar a los datos personales<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b591edc elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b591edc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Autorizaci\u00f3n:<\/strong> Consentimiento previo, expreso e informado del titular de los datos personales para llevar a cabo el tratamiento de dichos datos<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-12ce677 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"12ce677\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Bases de Datos:<\/strong> Conjunto organizado de datos personales que sea objeto de Tratamiento<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-505ac3e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"505ac3e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Dato Personal:<\/strong> Cualquier informaci\u00f3n vinculada o que pueda asociarse a una o avarias personas naturales determinadas o determinables. Debe entonces entenderse el \u201cdato personal\u201d como una informaci\u00f3n relacionada con una persona natural (persona individualmente considerada)<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4c57097 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4c57097\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Dato P\u00fablico:<\/strong> Es el dato que no sea semiprivado, privado o sensible. Son considerados datos p\u00fablicos, entre otros, los datos relativos al estado civil de las personas, a su profesi\u00f3n u oficio y a su calidad de comerciante o de servidor p\u00fablico. Por su naturaleza, los datos p\u00fablicos pueden estar contenidos, entre otros, en registros p\u00fablicos, documentos p\u00fablicos, gacetas y boletines oficiales, y sentencias judiciales debidamente ejecutoriadas que no est\u00e9n sometidas a reserva<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6cc7881 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6cc7881\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Dato Sensible:<\/strong> Corresponde a aquel dato que afecta la intimidad del Titular o cuyo uso indebido puede generar su discriminaci\u00f3n, tales como aquellos que revelen el origen racial o \u00e9tnico, la orientaci\u00f3n pol\u00edtica, las convicciones religiosas o filos\u00f3ficas, la pertenencia a sindicatos, organizaciones sociales, de derechos humanos o que promueva intereses de cualquier partido pol\u00edtico o que garanticen los derechos y garant\u00edas de partidos pol\u00edticos de oposici\u00f3n, as\u00ed como los datos relativos a la salud, a la vida sexual y los datos biom\u00e9tricos.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cc6a7cd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cc6a7cd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Encargado del tratamiento:<\/strong> Persona natural o jur\u00eddica, p\u00fablica o privada, que por s\u00ed misma o en asocio con otros, realice el tratamiento de datos personales por cuenta del responsable del tratamiento<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3218a42 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3218a42\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Responsable del Tratamiento:<\/strong> Persona natural o jur\u00eddica, p\u00fablica o privada, que por s\u00ed misma o en asocio con otros, decida sobre la base de datos y\/o el Tratamiento de los datos<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b99c7d7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b99c7d7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Titular:<\/strong> Persona natural cuyos datos personales sean objeto de tratamiento.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c9733fe elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c9733fe\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Proveedor:<\/strong> Persona natural o jur\u00eddica que abastece con productos o servicios <br \/>alguna \u00e1rea de la empresa que lo requiera.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9808b3f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9808b3f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Transferencia:<\/strong> La transferencia de datos tiene lugar cuando el responsable y\/o encargado del tratamiento de datos personales, ubicado en Colombia, env\u00eda la informaci\u00f3n o los datos personales a un receptor, que a su vez es responsable del tratamiento y se encuentra dentro o fuera del pa\u00eds.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-60ba876 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"60ba876\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Transmisi\u00f3n: <\/strong>Tratamiento de datos personales que implica la comunicaci\u00f3n de los mismos dentro o fuera del territorio de la Rep\u00fablica de Colombia cuando tenga por objeto la realizaci\u00f3n de un tratamiento por el encargado por cuenta del responsable.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2821fbc elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2821fbc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Tratamiento:<\/strong> Cualquier operaci\u00f3n o conjunto de operaciones sobre datos personales, tales como la recolecci\u00f3n, almacenamiento, uso, circulaci\u00f3n o supresi\u00f3n.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c3ef471 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"c3ef471\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5d824f0 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5d824f0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">PRINCIPIOS APLICABLES PARA EL TRATAMIENTO DE DATOS PERSONALES.<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5db69f8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5db69f8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Principio de legalidad en materia de Tratamiento de datos:<\/strong> El tratamiento de la informaci\u00f3n es una actividad reglada que debe sujetarse a lo establecido en la ley 1581 de 2012 y en las dem\u00e1s disposiciones que la desarrollen<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8fb01b1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8fb01b1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Principio de finalidad:<\/strong> El tratamiento de la informaci\u00f3n de parte de <strong>AUTONORTE S.A.S.<\/strong> obedece a una finalidad leg\u00edtima de acuerdo con la Constituci\u00f3n y la Ley, la cual es informada al Titular al momento de solicitar su autorizaci\u00f3n.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2b9613f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2b9613f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Principio de libertad:<\/strong> El tratamiento se ejerce de acuerdo con el consentimiento, previo, expreso e informado del titular de los datos. Los datos personales de los clientes, trabajadores, proveedores y visitantes no son obtenidos o divulgados sin previa autorizaci\u00f3n, o en ausencia de mandato legal o judicial que releve el consentimiento<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b2c9102 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b2c9102\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Principio de veracidad o calidad:<\/strong> La informaci\u00f3n sujeta a tratamiento por parte de Autonorte S.A.S. es veraz, completa, exacta, actualizada, comprobable y comprensible. Atendiendo al principio de buena fe, la informaci\u00f3n se presumir\u00e1 veraz cuando sea proporcionada directamente por el titular. <strong>Autonorte S.A.S.<\/strong> no trata datos parciales, incompletos, fraccionados o que induzcan a error.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a9e930b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a9e930b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Principio de transparencia:<\/strong> En el tratamiento se garantiza el derecho del titular a obtener de <strong>Autonorte S.A.S.<\/strong> y de los Encargados del tratamiento, en cualquier momento y sin restricciones, informaci\u00f3n acerca de la existencia de datos que le conciernan.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-af51912 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"af51912\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Principio de acceso y circulaci\u00f3n restringida:<\/strong> Los datos personales que recolecte o trate <strong>Autonorte S.A.S.<\/strong> ser\u00e1n usados por esta empresa solo en el \u00e1mbito de la finalidad y autorizaci\u00f3n concedida por el titular del dato personal, por <br \/>tanto, no podr\u00e1n ser accedidos, transferidos, cedidos ni\u00a0 comunicados a terceros.<br \/>Los datos personales bajo custodia de<strong> Autonorte S.A.S.<\/strong> no podr\u00e1n estar disponibles en Internet o en cualquiera otro medio de divulgaci\u00f3n masiva, salvo que el acceso sea t\u00e9cnicamente controlable y seguro, y para brindar un conocimiento restringido s\u00f3lo a los titulares o terceros autorizados conforme a lo dispuesto en la ley y los principios que gobiernan la materia<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cb498b7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cb498b7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Principio de seguridad:<\/strong> La informaci\u00f3n que trata Autonorte S.A.S. o sus Encargados del tratamiento a que se refiere la presente Pol\u00edtica, se manejar\u00e1 con <br \/>las medidas t\u00e9cnicas, humanas y administrativas que sean necesarias para otorgar seguridad a los registros evitando su adulteraci\u00f3n, p\u00e9rdida, consulta, uso o acceso <br \/>no autorizado o fraudulento<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1e2316d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1e2316d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Principio de confidencialidad: Autonorte S.A.S.<\/strong> y todas las personas que intervengan en el tratamiento de datos de car\u00e1cter personal, tienen la obligaci\u00f3n profesional de guardar y mantener la reserva de tales datos, obligaci\u00f3n que subsiste a\u00fan finalizada la relaci\u00f3n contractual. <strong>Autonorte S.A.S.<\/strong> implementar\u00e1, en <br \/>sus relaciones contractuales, cl\u00e1usulas de protecci\u00f3n de datos en este sentido.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-37c89cf e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"37c89cf\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f4bcedb elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f4bcedb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">AUTORIZACI\u00d3N<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8021189 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8021189\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>La autorizaci\u00f3n es una declaraci\u00f3n que informa al titular de los datos personales sobre la persona que recopila la informaci\u00f3n, la cual puede ser un responsable o encargado, los datos que se recopilan, la finalidad, el ejercicio de sus derechos sobre los datos personales suministrados y s\u00ed llegado el caso se recopilan datos sensibles. El cliente, trabajador, proveedor, y dem\u00e1s personal relacionado con <strong>AUTONORTE S.A.S.\u00a0<\/strong>denominado en este documento como el titular, deber\u00e1 previamente manifestar la aceptaci\u00f3n para la recolecci\u00f3n, almacenamiento, uso, circulaci\u00f3n o supresi\u00f3n de los datos personales por cuenta de <strong>AUTONORTE S.A.S<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-64e0df9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"64e0df9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Esta manifestaci\u00f3n deber\u00e1 efectuarse de forma expresa, libre, voluntaria. <strong>AUTONORTE S.A.S.<\/strong>, actuando como responsable del tratamiento de datos personales, deber\u00e1 disponer de los mecanismos necesarios para obtener la autorizaci\u00f3n de los titulares, garantizando en todo caso que sea posible verificar el otorgamiento de dicha autorizaci\u00f3n. La Autorizaci\u00f3n que confiere el Titular se har\u00e1 para los fines que la norma contiene.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8b8482b e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"8b8482b\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-68c02d5 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"68c02d5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">MECANISMOS PARA OTORGAR LA AUTORIZACI\u00d3N<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7002392 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7002392\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>La autorizaci\u00f3n que conceda el titular, deber\u00e1 constar en un documento f\u00edsico, electr\u00f3nico, o en cualquier otro formato que permita garantizar su posterior consulta, o mediante un mecanismo t\u00e9cnico o tecnol\u00f3gico id\u00f3neo mediante el cual se pueda concluir de manera inequ\u00edvoca, que, de no haberse surtido una conducta del titular, los datos nunca hubieren sido capturados y almacenados en la base de datos.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dd963ec elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"dd963ec\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">TRATAMIENTO Y FINALIDAD DE LAS DE BASES DE DATOS PERSONALES Y \nSENSIBLES.<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ecc3f1e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ecc3f1e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>AUTONORTE S.A.S.<\/strong> recolecta, almacena, usa y suprime Datos Personales correspondientes a personas naturales con quienes tiene o ha tenido relaci\u00f3n, para los siguientes prop\u00f3sitos o finalidades:<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2551e08 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2551e08\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">1. Bases de datos personales de nuestros empleados<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fbb652f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fbb652f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Esta informaci\u00f3n se maneja en el \u00e1rea de Gesti\u00f3n Humana y es utilizada para:<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6ba9b49 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6ba9b49\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Administrar y operar, directamente o por conducto de terceros, los procesos de selecci\u00f3n y vinculaci\u00f3n de personal, incluyendo la evaluaci\u00f3n y calificaci\u00f3n de los participantes y la verificaci\u00f3n de referencias laborales y personales, y la realizaci\u00f3n de estudios de seguridad.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e27c00f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e27c00f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Desarrollar las actividades propias de la gesti\u00f3n de Recursos Humanos dentro de la Empresa, tales como registro de las hojas de vida del personal, n\u00f3mina, afiliaciones a entidades del sistema general de seguridad social, proceso de inducci\u00f3n y\/o reinducci\u00f3n, actividades de bienestar y formaci\u00f3n, entrega de <br \/>dotaci\u00f3n, entre otras.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-82320f6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"82320f6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Realizar los pagos necesarios derivados de la ejecuci\u00f3n del contrato de trabajo y\/o su terminaci\u00f3n, y las dem\u00e1s prestaciones sociales a que haya lugar de conformidad con la ley aplicable.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d626588 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d626588\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Notificar a contactos autorizados en caso de emergencias durante el horario de trabajo o con ocasi\u00f3n del desarrollo del mismo.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-73a4c69 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"73a4c69\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Dar el acceso de los empleados a los recursos inform\u00e1ticos del empleador y dar soporte para su utilizaci\u00f3n.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1dd04ce elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1dd04ce\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Para control de cumplimiento de horarios laborales y ausentismo, a trav\u00e9s de registros biom\u00e9tricos<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bf4f2e8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bf4f2e8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Recolectar la informaci\u00f3n de los trabajadores que asisten a las capacitaciones que se llevan a cabo dentro de la empresa, en virtud de mantener un soporte de las mismas.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-09f4dc7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"09f4dc7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Cualquier otra actividad de naturaleza similar a las anteriormente descritas que sean necesarias para desarrollar el objeto social de la empresa<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0aecb20 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0aecb20\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">2. Bases de datos de nuestros Proveedores:<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-26d0c78 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"26d0c78\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Esta informaci\u00f3n se maneja en las diferentes \u00e1reas de la empresa en las que se realizan compras y es utilizada para:<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aa6302c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"aa6302c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Hacer invitaciones para cotizaci\u00f3n de productos y\/o servicios requeridos<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a2d14cf elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a2d14cf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Hacer su registro en los sistemas de la Empresa<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3ceb45c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3ceb45c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Procesar sus pagos y verificar saldos pendientes.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c350356 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c350356\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Realizar evaluaci\u00f3n del cumplimiento de sus obligaciones<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8fc1a1c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8fc1a1c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Cualquier otra actividad de naturaleza similar a las anteriormente descritas que sean necesarias para desarrollar el objeto social de la empresa.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5ca9054 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5ca9054\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">3. Bases de datos personales de nuestros Clientes:<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8a23454 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8a23454\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\tEsta informaci\u00f3n se maneja en las diferentes \u00e1reas de la empresa en las que se entregan\nproductos y\/o servicios y es utilizada para:\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-398a06b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"398a06b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Cumplir las obligaciones contra\u00eddas por la empresa con sus clientes al momento de adquirir nuestros productos<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1e93d33 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1e93d33\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Permitir la participaci\u00f3n de los Titulares en actividades de mercadeo y promocionales realizados por la empresa.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c6b2ec4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c6b2ec4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Enviar informaci\u00f3n sobre ofertas relacionadas con nuestros productos que ofrece la empresa y sus compa\u00f1\u00edas vinculadas. Noticias de nuestras marcas y de la red de ventas y servicios e informaci\u00f3n relacionada con productos para la financiaci\u00f3n en la adquisici\u00f3n de nuestros bienes y servicios.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-febe5a8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"febe5a8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Elaborar estudios t\u00e9cnico-actuariales, an\u00e1lisis de tendencias de mercado y en general cualquier estudio t\u00e9cnico o de campo relacionado con el sector automotor.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dc4c6f2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"dc4c6f2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Crear bases de datos de acuerdo con las caracter\u00edsticas y perfiles de los titulares de datos personales<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-78231e5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"78231e5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Elaborar cotizaciones, pedidos y\/u \u00f3rdenes de servicio que se requieran, para adquirir nuestros productos y servicios.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a4fbb4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4a4fbb4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Mantener comunicaci\u00f3n y contacto permanente con los clientes, para dar informaci\u00f3n acerca del estado del producto o servicio requerido.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-83d3414 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"83d3414\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Invitar a pruebas de veh\u00edculos.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a5bc0c6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a5bc0c6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Informar sobre campa\u00f1as de servicio.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-422208a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"422208a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Registrar las condiciones bajo las cuales se entregan los veh\u00edculos por parte de la empresa.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0581d1e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0581d1e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Realizar encuestas con fines de medici\u00f3n de los niveles de satisfacci\u00f3n<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-69d2b6e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"69d2b6e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Dar respuesta a consultas, peticiones, quejas y reclamos que sean realizadas por los Titulares, y llevar un archivo de la trazabilidad de las mismas, trasmitir los Datos Personales a las dem\u00e1s autoridades que en virtud de la ley aplicable deban recibir los mismos.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-14c4fb6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"14c4fb6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Elaborar reportes para entregar a Entidades externas de control y dem\u00e1s autoridades, que en virtud de la ley aplicable deban recibir los datos personales de clientes.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-321a135 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"321a135\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Cualquier otra actividad de naturaleza similar a las anteriormente descritas que sean necesarias para desarrollar el objeto social de la empresa.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ce5b6d5 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ce5b6d5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">4. Bases de datos personales de nuestros Aspirantes a trabajador:<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-24efb36 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"24efb36\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\tEsta informaci\u00f3n se maneja en el \u00e1rea de Gesti\u00f3n Humana de la empresa y es utilizada para:\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0436897 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0436897\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Mantener un archivo de hojas de vida para cuando sean requeridos para cubrir una vacante. Si el titular aspirante no es seleccionado dentro del proceso para cubrir la vacante, puede solicitar que se supriman sus datos personales seg\u00fan lo definido en esta pol\u00edtica. En este caso no ser\u00e1n tenidos en cuenta para ning\u00fan <br \/>proceso.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-28618d6 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"28618d6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">5. Bases de datos personales de nuestros Socios:<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1b2db6b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1b2db6b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\tEsta informaci\u00f3n se maneja en el \u00e1rea de contabilidad de la empresa y es utilizada para:\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6a37024 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6a37024\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Registrar decisiones y compromisos de los socios.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-02475b2 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"02475b2\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d29630c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d29630c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>AUTONORTE S.A.S<\/strong>. no verifica, ni asume, la obligaci\u00f3n de verificar la identidad de quien suministra su informaci\u00f3n personal, como tampoco la vigencia, suficiencia y autenticidad de los Datos que este proporcione sobre s\u00ed mismo, por tanto,<strong> AUTONORTE S.A.S.<\/strong> s\u00e9 excluye de cualquier responsabilidad por los da\u00f1os y perjuicios de cualquier naturaleza que pudieran generarse por la falta de veracidad, vigencia, suficiencia o autenticidad de <br \/>la informaci\u00f3n. Esto incluye los da\u00f1os y perjuicios que puedan generarse por suplantaci\u00f3n de la identidad de un tercero.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a182a76 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a182a76\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">INTERVENCI\u00d3N DE ALIADOS ESTRAT\u00c9GICOS EN EL TRATAMIENTO DE DATOS \nPERSONALES<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8e370d0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8e370d0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>AUTONORTE S.A.S<\/strong>, buscando ofertar servicios de valor agregado desarrolla sus operaciones con apoyo de sus aliados estrat\u00e9gicos <strong>Hyundai Colombia S.A.S, DERCO Colombia S.A.S, Distribuidora Hino de Colombia S.A.S,<\/strong> <strong>Fabrica Nacional de Autopartes FANALCA S.A, Ford Motor Colombia S.A.S. <\/strong>e <strong>Inchcape Colombia S.A.S,<\/strong> empresas debidamente constituidas de conformidad con las normas colombianas y que ofrecen productos o servicios independientes de <strong>AUTONORTE S.A.S.<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-35319af elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"35319af\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Estas empresas aliadas participan en calidad de Encargadas del tratamiento, efectuando operaciones de acceso, almacenamiento, uso y disposici\u00f3n de datos personales con sujeci\u00f3n a lo dispuesto en la presente Pol\u00edtica de Tratamiento de datos personales y en cumplimiento de los principios y normatividad que regulan la Protecci\u00f3n <br \/>de datos personales en Colombia.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5f85ff9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5f85ff9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>El prop\u00f3sito con el cual las empresas aliadas realizan tratamiento de datos es la comercializaci\u00f3n de sus productos y servicios, que corresponden a cargo de <strong>AUTONORTE S.A.S<\/strong> compraventa, importaci\u00f3n y distribuci\u00f3n de veh\u00edculos automotores e insumos y autopartes.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-db8c74a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"db8c74a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Los aliados estrat\u00e9gicos podr\u00e1n utilizar los datos personales recolectados por <strong>AUTONORTE S.A.S<\/strong> para dar a conocer sus servicios bajo la figura de una cesi\u00f3n de base de datos, asegurando en todo momento el respeto a la legislaci\u00f3n vigente. En virtud de lo anterior, el titular podr\u00e1 ejercer sus derechos ante cualquiera de los dos como responsable o encargados del tratamiento.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ff140ac elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ff140ac\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">CAPTURA DE IM\u00c1GENES A TRAV\u00c9S DEL SISTEMA DE VIDEOVIGILANCIA<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7a4d04e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7a4d04e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>AUTONORTE S.A.S.<\/strong>\u00a0Utiliza un sistema de videovigilancia para garantizar la seguridad de sus instalaciones, visitantes y personal en general, este sistema no inspecciona \u00e1reas privadas en la que prime la intimidad del titular. Para informar la existencia de estos mecanismos a los titulares y visitantes, <strong>AUTONORTE S.A.S.<\/strong> cuenta con anuncios de videovigilancia ubicados en sitios visibles, internos y externos para su f\u00e1cil identificaci\u00f3n.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9e13197 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9e13197\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">DERECHOS DE LOS TITULARES DE LOS DATOS PERSONALES.<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-781e184 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"781e184\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Los titulares cuyos Datos Personales sean objeto de Tratamiento por parte de la Empresa, tienen los siguientes derechos, los cuales pueden ejercer en cualquier momento:<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a92a1b0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a92a1b0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Conocer los Datos Personales sobre los cuales la empresa est\u00e1 realizando el tratamiento. De igual manera, el Titular puede solicitar, en cualquier momento, que sus datos sean actualizados o rectificados, por ejemplo, si encuentra que sus datos son parciales, inexactos, incompletos, induzcan a error, o aquellos cuyo Tratamiento est\u00e9 expresamente prohibido o no haya sido autorizado.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5d8bc6d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5d8bc6d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Solicitar prueba de la autorizaci\u00f3n otorgada a la Empresa para el Tratamiento de sus Datos Personales.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aebd443 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"aebd443\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Ser informado por la Empresa, previa solicitud, respecto del uso que esta le ha dado a sus Datos Personales.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e276d3d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e276d3d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Solicitar a la Empresa la supresi\u00f3n de sus Datos Personales y\/o revocar la autorizaci\u00f3n otorgada para el Tratamiento de los mismos, mediante la presentaci\u00f3n de un reclamo, de acuerdo con los procedimientos establecidos en esta Pol\u00edtica. No obstante, la solicitud de supresi\u00f3n de la informaci\u00f3n y la revocatoria de la autorizaci\u00f3n no proceder\u00e1n cuando el Titular de la informaci\u00f3n tenga un deber legal o contractual de permanecer en la Base de Datos y\/o Archivos, ni mientras se encuentre vigente la relaci\u00f3n entre el Titular y la Empresa, en virtud de la cual fueron recolectados sus datos<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-705880c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"705880c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Acceder de forma gratuita a sus Datos Personales que hayan sido objeto de Tratamiento.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c35599e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c35599e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">DESIGNACI\u00d3N DEL \u00c1REA RESPONSABLE DE LA APLICACI\u00d3N DE ESTA POL\u00cdTICA.<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-15046e0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"15046e0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>El \u00e1rea Administrativa y de operaciones de <strong>AUTONORTE S.A.S.<\/strong> tiene a su cargo la labor de desarrollo e implementaci\u00f3n de esta Pol\u00edtica. Para tal efecto, todos los Gerentes encargados en las diferentes agencias, est\u00e1n obligados a reportarle y a darle traslado, de manera inmediata, de todas las peticiones, quejas o reclamos que reciban por parte de los Titulares de Datos Personales<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d6504f6 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d6504f6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">\u00c1REA RESPONSABLE DE LA ATENCI\u00d3N A PETICIONES, CONSULTAS, QUEJAS Y\nRECLAMOS.<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2db37de elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2db37de\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>El Titular de los datos que considere que la informaci\u00f3n contenida en nuestras bases de datos debe ser objeto de correcci\u00f3n, actualizaci\u00f3n o supresi\u00f3n, o cuando advierta el presunto incumplimiento de cualquiera de los deberes contenidos en la legislaci\u00f3n aplicable, podr\u00e1 presentar un reclamo ante el \u00e1rea administrativa y de operaciones, la cual ha sido designada por la empresa como el \u00e1rea responsable de la atenci\u00f3n de peticiones, consultas, quejas y reclamos y ante la cual el Titular de la informaci\u00f3n podr\u00e1 ejercer sus derechos a conocer, actualizar, rectificar y suprimir el dato y revocar la autorizaci\u00f3n.\u00a0<\/p><p>Esta \u00e1rea se encuentra ubicada en el domicilio: Avenida Circunvalar Calle 110 # 43C-91<b> <\/b>de la ciudad de Barranquilla &#8211; Colombia, y puede ser contactada a trav\u00e9s del correo electr\u00f3nico:\u00a0<b>jadministrativo@autonorte.com.co<\/b> o la l\u00ednea de atenci\u00f3n 3670101. En caso de que el Titular de los datos se encuentra en una agencia de <strong>AUTONORTE S.A.S.<\/strong> que est\u00e9 ubicada en una ciudad diferente a Barranquilla, puede acercarse en primera instancia y directamente en las oficinas, a la Gerencia administrativa y comercial de la misma.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e1addb1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e1addb1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">PROCEDIMIENTO PARA LA ATENCI\u00d3N A PETICIONES, CONSULTAS, QUEJAS Y\nRECLAMOS.<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9f583f7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9f583f7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>El Titular de los datos proceder\u00e1 de acuerdo con el siguiente procedimiento:<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-95ac3d9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"95ac3d9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>El reclamo se formular\u00e1 mediante solicitud escrita o electr\u00f3nica dirigida a la persona mencionada en el \u00edtem anterior (en caso de que el reclamo se presente en una agencia ubicada en una ciudad diferente a Barranquilla puede acercarse en primera instancia a la gerencia administrativa y comercial de la misma), con la identificaci\u00f3n del Titular, la descripci\u00f3n de los hechos que dan lugar al reclamo, la direcci\u00f3n de notificaci\u00f3n del titular y acompa\u00f1ando los documentos que se quiera hacer valer.\u00a0<\/p><p>En el caso de que autorice a un tercero para que consulte, actualice o rectifique su informaci\u00f3n, el titular deber\u00e1 entregar a la empresa la respectiva autorizaci\u00f3n. Si el reclamo resulta incompleto, se requerir\u00e1 al interesado dentro de los cinco (5) d\u00edas siguientes a la recepci\u00f3n del reclamo para que subsane las fallas. Transcurridos dos (2) meses desde la fecha del requerimiento, sin que el solicitante presente la informaci\u00f3n requerida, se entender\u00e1 que ha desistido del reclamo.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6e5bb1f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6e5bb1f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Una vez recibido el reclamo completo, se incluir\u00e1 en la herramienta de PQR\u00b4s y se colocar\u00e1 el estado \u201cAbierta\u201d y el motivo del mismo, en un t\u00e9rmino no mayor a dos (2) d\u00edas h\u00e1biles. Dicho estado deber\u00e1 mantenerse hasta que el reclamo sea solucionado<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3b5077c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3b5077c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>El t\u00e9rmino m\u00e1ximo para atender el reclamo ser\u00e1 de quince (15) d\u00edas h\u00e1biles contados a partir del d\u00eda siguiente a la fecha de su recibo. Cuando no fuere posible atender el reclamo dentro de dicho t\u00e9rmino, se informar\u00e1 al interesado los motivos de la demora y la fecha en que se atender\u00e1 su reclamo, la cual en ning\u00fan caso podr\u00e1 superar los ocho (8) d\u00edas h\u00e1biles siguientes al vencimiento del primer t\u00e9rmino.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-71520c9 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"71520c9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">MODIFICACIONES A LAS POL\u00cdTICAS.<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0573e7a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0573e7a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Los cambios y modificaciones sustanciales que se realicen a la presente pol\u00edtica, ser\u00e1n notificados al titular por medio de la p\u00e1gina web de la empresa<b> www.autonorte.com.co<\/b> o en las sedes f\u00edsicas de <b>AUTONORTE S.A.S.<\/b> En caso de no estar de acuerdo por razones v\u00e1lidas y que se constituyan en una justa causa con las nuevas pol\u00edticas de manejo de la informaci\u00f3n personal, los Titulares de la informaci\u00f3n podr\u00e1n solicitar a la entidad el retiro de su informaci\u00f3n; sin embargo, no se podr\u00e1 solicitar el retiro de los datos mientras se mantenga un v\u00ednculo de cualquier orden con la entidad<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c31e07d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c31e07d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">LEGISLACI\u00d3N APLICABLE Y VIGENCIA.<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-53047f7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"53047f7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Esta Pol\u00edtica de Protecci\u00f3n de Datos Personales se rige por lo dispuesto en la legislaci\u00f3n vigente sobre protecci\u00f3n de los Datos Personales a los que se refieren la Ley 1581 de 2012, el Decreto 1377 de 2013 y dem\u00e1s normas que las modifiquen, deroguen o sustituyan.<\/p><p>Esta Pol\u00edtica de Protecci\u00f3n de Datos Personales fue publicada desde el 01 de Enero de 2018 y su 3era versi\u00f3n est\u00e1 vigente desde el 05 de Octubre de 2023<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div id=\"e-n-tab-content-1312\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"e-n-tabs-title-1312\" data-tab-index=\"2\" style=\"--n-tabs-title-order: 2;\" class=\" elementor-element elementor-element-c5dad36 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"c5dad36\" data-element_type=\"container\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b1960f7 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"b1960f7\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d0051f2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d0051f2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>T\u00e9rminos y Condiciones &#8211; Autonorte SAS:<\/strong> Al acceder o utilizar nuestros servicios, est\u00e1s aceptando estar sujeto a estos t\u00e9rminos y condiciones. Si por alguna raz\u00f3n no est\u00e1s de acuerdo con alguna parte de ellos, por favor, no dudes en comunic\u00e1rnoslo. Queremos asegurarnos de que tu experiencia con <strong>Autonorte SAS<\/strong>\u00a0sea lo m\u00e1s satisfactoria posible.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-acd40e8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"acd40e8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Im\u00e1genes:<\/strong> Las im\u00e1genes proporcionadas en nuestro sitio web y en cualquier otro medio son \u00fanicamente de referencia. Estas pueden mostrar caracter\u00edsticas que corresponden a versiones de gama alta o equipamiento adicional que puede no estar incluido en la versi\u00f3n b\u00e1sica del veh\u00edculo.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dac3929 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"dac3929\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Variaci\u00f3n de Equipamiento y Precios:<\/strong>\u00a0 El equipamiento mostrado en las im\u00e1genes corresponde a la versi\u00f3n \u00abfull equipo\u00bb de los veh\u00edculos. La disponibilidad de equipamiento y caracter\u00edsticas puede variar seg\u00fan la versi\u00f3n cotizada y la disponibilidad de stock.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-913adb4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"913adb4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Precios:<\/strong> Los precios anunciados son para la versi\u00f3n b\u00e1sica del veh\u00edculo y pueden estar sujetos a cambios sin previo aviso. Los precios pueden variar seg\u00fan la fecha de facturaci\u00f3n y la disponibilidad de unidades. Se sugiere consultar el precio y caracter\u00edsticas finales en las instalaciones del concesionario <strong>Autonorte S.A.S.<\/strong>, de su elecci\u00f3n. Las im\u00e1genes son ilustrativas y pueden no coincidir con los productos exhibidos y ofrecidos en concesionarios.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cbc11e7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cbc11e7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Compra de Veh\u00edculos:<\/strong> Al realizar una compra de veh\u00edculo en <strong>Autonorte SAS,<\/strong> usted acepta los t\u00e9rminos y condiciones espec\u00edficos de la transacci\u00f3n, incluidos los t\u00e9rminos de pago, entrega y garant\u00eda. Se le proporcionar\u00e1 informaci\u00f3n detallada sobre el equipamiento incluido y los precios aplicables a la versi\u00f3n cotizada al momento de realizar la transacci\u00f3n.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-34ebe58 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"34ebe58\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Responsabilidad del Usuario:<\/strong> Usted es responsable de revisar detenidamente las caracter\u00edsticas y especificaciones del veh\u00edculo antes de realizar una compra. <strong>Autonorte SAS<\/strong> no se hace responsable de cualquier discrepancia entre las im\u00e1genes de referencia y el veh\u00edculo real, ni de los cambios en los precios anunciados.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-23ee12b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"23ee12b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Modificaciones a los T\u00e9rminos y Condiciones:<\/strong> <strong>Autonorte SAS<\/strong> se reserva el derecho de actualizar o modificar estos t\u00e9rminos y condiciones en cualquier momento. Se le notificar\u00e1 sobre cualquier cambio significativo a trav\u00e9s de nuestros canales de comunicaci\u00f3n habituales. El uso continuado de nuestros servicios despu\u00e9s de dichas modificaciones constituir\u00e1 su aceptaci\u00f3n de los t\u00e9rminos y condiciones actualizados.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4844b66 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4844b66\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Autorizaci\u00f3n para el Manejo de Datos Personales:<\/strong> <strong>AUTONORTE S.A.S.<\/strong>, informa a sus clientes que, dando cumplimiento a la Ley 1581 de 2012 y normas complementarias, podr\u00e1 tratar su informaci\u00f3n en virtud de la autorizaci\u00f3n o por mandato legal por <strong>AUTONORTE S.A.S.<\/strong>, sociedades vinculadas, afiliadas y sus proveedores, bien sea en Colombia o en el exterior de acuerdo con lo descrito en su pol\u00edtica descrita en www.autonorte.com.co. <strong>AUTONORTE S.A.S.<\/strong>, es responsable del tratamiento (recolecci\u00f3n, almacenamiento, uso, circulaci\u00f3n y supresi\u00f3n) de los datos personales que se incluyan en sus bases de datos cuya finalidad es llevar una relaci\u00f3n de sus clientes y sus potenciales clientes, efectuar contactos y hacer labores comerciales de su portafolio de servicios, o con fines estad\u00edsticos, de control y de informaci\u00f3n comercial ante las entidades de centrales de informaci\u00f3n y de riesgo, por ende declar\u00f3, que autorizo a <strong>AUTONORTE S.A.S.<\/strong>, para permitir el tratamiento de mis datos personales. Tambi\u00e9n declaro que he sido informado sobre la Pol\u00edtica de Tratamiento de la Informaci\u00f3n Personal, la cual se encuentra disponible para consulta en el sitio web <strong>www.autonorte.com.co.<\/strong> Como usuario de la p\u00e1gina web declar\u00f3 haber sido informado sobre el uso que se dar\u00e1 a mis datos <\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f7cc4ce elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f7cc4ce\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Si usted tiene alguna inquietud frente al manejo de la informaci\u00f3n, tenga en cuenta que como titular de datos personales puede formular consulta y reclamos mediante comunicaci\u00f3n enviada a los canales de atenci\u00f3n dispuestos en la pol\u00edtica, especialmente al correo electr\u00f3nico <strong>jadministrativo@autonorte.com.co<\/strong> el fin de ejercer sus derechos a conocer, actualizar y rectificar sus datos personales o revocar la autorizaci\u00f3n otorgada para el tratamiento de los mismos.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e3f6a89 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e3f6a89\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Canales de Recepci\u00f3n de Peticiones, Quejas, Reclamos y\/o Felicitaciones: Estimado cliente: Usted tiene derecho a presentar Peticiones, Quejas o Reclamos (PQR) por su insatisfacci\u00f3n por el presunto incumplimiento de los t\u00e9rminos y condiciones de la garant\u00eda del producto y\/o servicio adquirido, Este establecimiento cuenta con un mecanismo de atenci\u00f3n de tr\u00e1mites de PQRS. Si usted necesita ponerse en contacto con el responsable de PQRS podr\u00e1 contactarlo en el correo electr\u00f3nico <b>jadministrativo@autonorte.com.co<\/b> o en las instalaciones del concesionario Autonorte; quien lo orientar\u00e1 en el tr\u00e1mite correspondiente. El plazo m\u00e1ximo para absolver su PQR, acept\u00e1ndola, rechaz\u00e1ndola o d\u00e1ndole una soluci\u00f3n diferente es de 15 d\u00edas h\u00e1biles a la direcci\u00f3n que usted nos indique. La presentaci\u00f3n de la PQR no requiere la intervenci\u00f3n de abogado ni presentaci\u00f3n personal, las normas de protecci\u00f3n al consumidor relacionadas con los derechos que le asisten se encuentran tipificadas en los art\u00edculos 7, 8, 9, 10, 11 y 58 de la Ley 1480 de 2011, el Cap\u00edtulo 32 del T\u00edtulo 2 de la Parte 2 del Libro 2 del Decreto 1074 de 2015 y el T\u00edtulo II cap\u00edtulo I de la Circular \u00danica de la Superintendencia de Industria y Comercio, quien es la autoridad competente en materia de protecci\u00f3n\u00a0al\u00a0consumidor.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Notas legales POL\u00cdTICA DE PROTECCI\u00d3N DE DATOS PERSONALES T\u00e9rminos y Condiciones AUTONORTE S.A.S. identificada con NIT 800.165.694-1con domicilio principal en la ciudad de Barranquilla, en la direcci\u00f3n Avenida Circunvalar Calle 110 # 43C-91 y con agencias en las ciudades de: Santa Marta en la direcci\u00f3n Carretera 90 Km-5 Troncal del Caribe, Cartagena en la direcci\u00f3n [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/autonorte.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9151"}],"collection":[{"href":"https:\/\/autonorte.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/autonorte.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/autonorte.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/autonorte.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9151"}],"version-history":[{"count":100,"href":"https:\/\/autonorte.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9151\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10295,"href":"https:\/\/autonorte.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9151\/revisions\/10295"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/autonorte.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9151"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}